想買可調式啞鈴，筆直2500到，係邊到買好?

如題
想買90磅一隻 買一對

順便睇下邊隻會安全D同埋手感好D

利申：唔想淘寶

90磅難啲 , 價錢都係其次

我見到有50同90磅兩隻賣，不過唔知邊間好又唔想用大陸野淘寶

好多香港買最後都係大陸入貨大陸做

上網訂powerblock
安全可靠

我一百磅，啱唔啱？
要輕啲可以減，要肥啲可以增

咁多budget
比啲巴打我洗好冇

攞條女黎舉

唔係我多筆直係啞鈴差唔多係呢啲價

呢隻款未見過有人買完唔後悔 , 但又不斷有人中伏

你得一個一百磅我要一對

運到香港差唔多6k

sad but true

無計
預咗gym有排都唔開

點中伏法

可調式啞鈴唔買山寨版 , 90磅 x 2 最少預 7K

就係見今日再extend左兩個星期我估起碼去到六月先去得返

一個字 , 唔好用

7k好撚貴

呢啲類似bowflex嘅
上網睇下review
太大舊阻住
二黎跌餅你就GG

之前見到有人賣二手 powerblock 正版U90 $4000 , 諗左兩日已經俾人掃左

搵兩條女黎舉

如果有得試玩 , 用佢做一次二頭 concentration curl就知個伏位 , 另外抽插得大力, 耐左又會甩餅

甩餅

正常平到咁

太容易壞, 會卡死, 裡面可能有啲鉸位受唔到力, 鉸位一彎, 塊餅就永遠鎖死左係裡面拎唔番出黎, 搵笨柒

二手我有另外一對頂住但甩餅係有啲恐怖

如果powerblock山寨個設計係咪好啲

平平地買呢隻算啦 , 雖然都係支那野 , 而且樣都幾衰

(26kg + 26 kg) $1399 一對 , 包送貨 (carousell 有得賣)

嗰種design
個入榫位用的耐wear and tear
跌餅 揼到腳趾事少
chest press跌落個頭

起碼唔會甩餅先

清買咗？
手工如何

得26kg拎黎練手練膊就得

手工真係一般 , 玩果時仲會餅撞餅 , 有啲嘈

手腕空間太細, 你舉下二頭三角就話OK唧

其實有 90 磅款 , 不過買過嘅人都係屌屌聲 , 賣 $2299 一對

點屌法

唔識講 , 總之話重心有問題 , 70磅以上根本用唔到

屌 上星期先買左 未到貨 多數玩到幾耐😭

我見到有人話玩左三四次就收左皮
掉餅就差唔多一定，但用唔到就少數人講only

我以前買過一對, 有一隻3個月壞撚左

咁大獲但70磅真係太輕 玩具黎

nutroone買？
如果係
應該擔心收唔收到貨先
唔好擔心跌餅住

間黎po見到個ching話山寨90磅都用到幾年

係咪下面有好多人留言話收唔到貨又退唔錢果間

我唔comment
你google，爬下文應該有好多苦主
收到貨之時，可能gym都開返

ching 你太大隻

我買左呢隻野玩 , 拉力最高可以 69KG , 不過拉力帶有啲水份 , 減番 10 kg 差唔多

瘦撚已買但又唔慣 都係想拎返啞鈴

那有...

而家返返下工都推兩野 , 好方便

返工推咁chillbtw無張bench 個angle咪好細

想問吓30kg 一對最平幾錢
唔駛好靚 純鐵就得 old school款都得

30kg一對應該1k都唔洗 如果唔洗可調

有無link

阻力帶頂峰先最大力，但落到底又冇力係差啲
變咗好難玩full range

就係呢個問題太頂驚斷 最底又無力

舉米咪得

包膠好過純鐵

純鐵清鐵粉清到你暈
隻手又痕
換餅又換到個人炆

要玩好多頂峰收縮，所以用嚟support bodyweight exercise 就好，淨係靠佢就差啲

fitboxx

呢隻條帶得 9 吋長 , 初段鬆嘅情況唔算明顯 , 所以覺得幾正

包膠係咪貴啲？

支那野唔好買包膠呀 , 啲膠味聞到生 cancer 呀

powerblock款山寨比淘寶ban左

Ching食開咩米，質量可以咁高

推 80 , 90 磅時隻鈴有無兩邊擺 ?

都要1000咁貴

你係咪果個賣家岩岩inbox你唔應我

我諗700到啦

咁仆街啦香港買到有幾何唔係支那野

係
我問過佢又話14日內有貨既 屌
我揀左到貨俾錢 有冇得同佢講話唔要

咁你買果間叫咩名幾耐到貨

唔嫌大舊買環保啞鈴啦 , 應該 $300 唔洗有一對 30kg

$700都屌得過唉一舊鐵都咁貴

咁14日過咗未？

未 依家8日姐
但d師兄講到玩2-3次就gg😔

試下cancel個order
再唔係
你係揀到貨俾錢
你自己諗下可以點

責爆隻腳趾都事小

地板又爛埋，頭又爆

買阻力帶啦

好撚大 唔太好用 不過好過冇

欣賞樓主堅持不推文回覆

玩左幾耐呢隻

買左用唔到一個月又會掉撚埋一邊算把啦

分享下 雖然out 筆直
用緊nuo flexbell 32kg
做工唔錯 用左差唔多兩年
係4kg一格比較大

買可調式建議唔好買太雞
跌餅輕則整爛地板
重則受傷 唔好博

廢時比人屌阻住文宣post

2日 岩岩買 教啱個磅之後一定要檢查 有時會攝多咗塊餅 第一次已經揼親隻腳

2500 不如買25 包米慢慢練

好難懷疑唔係你 不如應左我先

已買bench都買埋

幾錢到邊到買

好似幾靚仔太貴同埋32kg

其實買左唔會用
利申個人經驗
買完梅花鎖既啞鈴玩左一排
發現好難進步
最尾去左Gym room就冇掂過啲屋企啞鈴
係呢排閉館先會玩下

有個friend又係買左個梅花鎖既啞鈴
結果冇用過呢排比我借哂啲餅黎深蹲

90磅都封頂你個fd好大隻？
btw就係閉館先買黎頂住當

你呢條幾長 我果條咁樣會張力勁細

2580一對 我連埋張bench 就3360 係FWH 但送貨有d耐要吹

好似幾好用，迪卡儂買又平，又慳地方

唔好用架，好撚大舊，勁唔方便。都係唔可調果d好用好多

呢舊咩名堂

Power block 定似普通db果種？

我都係出旺角買隻條啞鈴棍然後去迪卡儂買餅入落去玩 最重可以入到40-50kg

佢買個隻加埋40kg
我個隻仲衰
n年前買得加埋得30都冇
深蹲硬拉個啲唔夠重咪問佢借囉

閉館都係幾個月姐
無謂浪費千幾二千蚊啦

同nutroone個個有咩分別？

2千幾蚊買舊鐵on撚9

隻野左右獨立橡根 , 條橡根9 吋長 , 扣埋頭尾其實可伸展位置得6 吋 , 我覺得張力細 range 中途嘅力先比較平均

武尊買左可調式52.5lb 千四蚊對
你地講完我好驚跌餅

武尊間垃圾野呃錢嘅

可以講多d?暫時用左幾次無事

因為粗魯啲就會崩 , 用得輕手啲

呃錢啫 , 未必關品質事

我冇買過
我只係一個曾經買過電鍍啞鈴既肥仔

上網事但搵既，個答案幾合理

包膠其中一個情況，你係尖房會見到
擺啞鈴個架好多粉
我成日都好奇點黎，啱啱睇完先知

千幾蚊事小 傷身事大
壞左之後你地係咪乖乖用返普通啞鈴算

我見佢同其他舖賣d淘寶貨差唔多價

同佢買過對手腕保護帶 , 佢俾左兩條都係右手嘅

係accstore訂左對20kg啞鈴
點睇

無同accstore買過野

我用緊trx 帶 同25kg 啞鈴

頂住先

巴打你個啞鈴邊度買🙇🏽‍♂️

原來nutroone 同fitwhilehome同一間黎
岩岩用fitwhilehome電話打黎
但話自己係nutroone

斬開佢

巴打我見佢有第二隻可調，點睇

好多年前係大埔間舊運動鋪，我見ssp 有間賣武術野都有啞鈴

玩住拉力帶同body weight 先
啞鈴真心唔抵買

訂左依隻
有無人有評價

師兄買左邊隻

咩價 ?

我第一對 20KG 都係呢隻 , 果時買 $188
但無帶車仔差啲搬到昏迷

20kgx2 639
送埋上門
好唔好用

想問下有冇名

$188而家個啲閒閒地都67百唉

唔嫌大舊其實幾好用 , 起碼失手掉啞鈴都唔會撞爆地板

不過呢間野都賣得幾貴

其實換重唔好用
岩岩買返黎操第1日
好唔就手 太大舊
我建議買返健身室果隻款仲好
買3隻重量都夠 1隻FOR 飛膊
1隻推膊/上胸
1隻推胸/拉背
基本上夠哂

有時拎出黎個下lock得唔好會有機會跌出黎 最好拎起少少之後再扭兩扭個轉lock實，然後先再拎出黎

但有冇人試過check 好晒拎出黎用用下都跌餅

我見其他網都好貴
驚中伏多d

單隻90磅，咁重，你做乜動作？幾大隻？

準備年尾先收到貨

買啞鈴緊係去觀塘

武專 $179

唔知呀 都係個fd介紹

我想講用腳踢上去 /踢返落地都好易比D餅勾傷

睇到fb comment 佢無貨要cut單退錢

依隻？

推胸 setup 果時上大脾會唔會扭到個制 ?

Lm

唔會
但係做完果下要小心HOLD住慢落

accstore唔會出貨好似

係 ad 見到. 不過你search accstore 係 fb 搵到留言苦主group等等 自己睇

武尊加價加到仆街發災難財，封gym個晚衝上去買餅 1kg $18, 第日去$22，再第日去$25。唔急用要現貨都唔好去個到買

powerbuild瘦撚

希望無事

啱呀屌買淘寶野唔好俾佢發災難財

希望更多人知道間野有幾仆街

到貨可唔可以係po留個言話我知有無伏

ok!

90磅*2係乜動作？
bicep 屈臂15kg已經都係大隻仔，想像唔到40kg點做

Btw我都想買多啲餠有無舖頭推介

依隻會唔會好d？不過佢會再輕少少

其實應該好多玩左幾年嘅師兄都推同拉到唔洗好大隻

呢隻係咪32kg唔夠盡

唔會做緊果陣甩餅其實都ok

做緊甩餅就好撚大穫啦
分分鐘死人

我本身就係驚呢樣如果唔會嘅話都ok
ching有無link介紹驚比人水

買90磅不如唔好買

利申 用開900磅

淘保 20kg 賣緊 $180 , 集運運費大約 $90 , 圍番 HKD $300 左右

你google搵都有幾間 冇話水唔水 都係淘寶貨

最好就有現貨 幾日內送貨就得嫁啦 價錢都差唔多

依個得20咋，我唔洗咁重
我頭先碌carousel見有人放150lbs，其他牌子黎，你望下

如果係淘寶貨咁不如直接淘
起碼唔使比而家啲發國難財嘅鋪頭賺
有冇巴打知Amazon 個啲點

師兄big 3 pr幾多

但香港買好似平過淘寶 計埋運費
不過啲質素就唔知係咪一樣

powerblock

美國果邊好似停左

要訂就要去中國分店 , 中國分店都有美版啞鈴賣

我好垃圾架咋真係瘦撚黎
bench 120
squat 140
deadlift 195

太撚貴送到過黎都6k

bench巧勁
有冇ohp pr

btw師兄我都叫做玩下力量而家都好惆悵

磅定公斤
計咗條bar重量入去未

呢個我得estimate 應該75-80到

買一齊買呢對90用住先轉返玩肌肥大幾個星期

師兄你幾重數據都唔係好曳喎

計左，公斤不過其實好多p記ching都做到 我算中下左右

我104磅 可增可減
加埋就一對

我都係說服自己呢排增肌算但係上面啲師兄講到個啞鈴好曳咁，唔想浪費2千幾蚊

我80呀所以啲數據唔算好睇

我估中途有一個carosell打手黎 所以其實應該都無咩

差不多啦

我有個frd買咗，佢都係話好撚大，我覺得如果太大嘅話推膊推胸應該真係會撞到

咁買兩個40kg啞鈴都幫唔到啲咩
bench squat 好你少少
deadlift 195 kg 究竟點做到

新手問呢個抵唔抵玩？，

上面講緊果隻
不過係藍色

我反而想知點樣squat重啲呢樣我廢到嘔

推胸我試過都ok係fd屋企試左

我fd都係買呢隻 望落好似靚仔 但有ching話會拖貨

Bench 120 係 pr
咁每邊41kg 8ー12rm dumbbell 會唔夠玩？
又唔係home gym 一世

我覺得加埋40kg先可以玩耐啲 20kg真係玩具黎

我而家屋企得條頗粗嘅橡筋同埋樓下引體上升架，無了

Pause squat

上次無藍色話比住紅色我先
On99

所以我咪話買每邊90 磅頭先有人叫我買50磅

我識個frd又係p記操，squat緊5定唔知6餅不過佢好重，大肥仔嚟

姐係都係淘寶

你買咩重量又無講，咩價又無講，點知抵唔抵玩

紅色嗰款同淘寶一樣，藍色起碼有佢個名

我識條友70kg 拉緊225比賽Standard

係，擺一排仲有機會生銹

唯一好處係靚，同換餅時夠響有feel

比咁貴買啞鈴地盤爛銅爛鐵都係$10/kg

Full range 5/6餅？

?
btw ching thx 最後我決定都係

淘正版powerblock

quota 漏左

太撚貴無錢

答緊#204

其實絕大部分可換餅嘅款
係無可能完全鎖死，一定有小小擺動
唔跌餅就ok

佢有圖20kg 300-600

人一世物一世，homegym 撚點都要買一次美版U90

我都想要，但應該好撚正

做做下跌餅小則撞爛地板 大則死人

可調式真係好貴
我餅+兩碌棍+杆+bench 一千買單
無得去gym將就下先

屌打bowflex

20kg 貴多過$300 都係唔抵

cls
有時見到呢啲痴線佬真係覺得養生操算自己有進步is ok 同人鬥盞傷心

anything玩過U50係盞鬼 但唔算太好用

你幾時買 幾時到貨
但上面d師兄話玩幾日就甩餅😩

見到啲鬼佬有個garage可以砌個squat rack真係好撚葡萄

nutroone 有power block 買喎有冇人試過

有無睇過 Olympic bar + 餅 + 架 幾錢

可調式黎講，最正應該係佢
不過始終冇傳統咁有感覺架啦

powerblock 個設計基本上好難甩餅

迪卡儂果啲好雞
不過好過無，我都有買黎試
一百幾十蚊無得要求太多

fitwhilehome

迪卡龍大餅無晒貨了
等咗幾星期

只可以話好過另一隻

最多都係homegym兩三個月姐

我係fitwhilehome買左紅色款冇後悔

用左兩年表示好撚好用

真全部上左1餅到我就唔會再追

利申 想買

本身諗住Amazon 買正版

運費真係不了

大陸仔都得係香港人咁慘

因為可調啞鈴係不規則body , 比傳統啞鈴正圓型body 重量平均，傳統啞鈴無咁飄

淘寶都係正版powerblock

你意思係上多一餅？

淘寶用埋集運應該400蚊到

係呀bench難講，但sqaut 4餅都玩唔到會比人笑

但呢間公司有冇伏架？我本身想係迪卡儂買，但賣晒。
我新人，平時都係舉開單手8kg左右🙈真係要買到40咩？

佢覆緊我
你啱

bar 120 dumbbell 應該唔可以60一邊
計埋 多啲 rep 都 40 kg per side 都 okay

淘寶真係好冇信心

反而想問

bench 摺得埋係咪多數唔穩陣

有冇用家心得

我諗住成set dumbbell 連 bench nutroone 買算

我24/7以前p記 啲ching好似勁過呢邊

無咁誇張下話
我本身諗嘅今年目標應該達成唔到濕鳩肺炎

屌呀 我都247 你去開邊間

淘應該可信過啲不知名網btw bench我覺得越少關節越好啦

90kg x2
我估應該都係推胸同硬拉

大埔屌你係咪識

磅唔係公斤90磅除返都係40kg左右啫

拉背姐唔係硬拉

哦咁唔係了我港島

嚇死我btw新蒲崗好操啲

屌我見到呀
有咩咁特別咁好操？多機？定係點

你諗住玩兩下就唔玩 / 無幾耐又要買多set 咪買20kg

有個戶外仔成個大架係出面 都幾正

有個frd好似成日去嗰邊操，搵次過去join佢先

其實係咪我問題，推胸 dumbell 70+70 lb 推唔到，但推140 lb barbell 就一啲問題都無 , dumbell 推到60磅就上唔到，見人話要買90磅啞鈴我都會覺得好撚勁

bar一定玩得重啲
btw可能你仲新 其實真係做開果班個個都at least勁過我

睇下會唔會見到啦完左疫情 btw不推文回覆啦

好，呢段時間大家加油

好正常

Dumbbell 2x70 =/= barbell 140

Barbell其中一個特色，係令人比較容易舉得起大重量

信我，我完全新手
之前買咗exactly 呢款40kg
20kg玩一排一定唔夠重
除非你買來只係玩一兩個禮拜啦

應該係重量分布問題
你試拎個16kg kettlebell 已經重到仆街

247 係咪有lifting platforms

大把人拎晒獎（even國際）都未有4餅啦

睇邊間，我去過嘅入面銅鑼灣係有嘅，但係細到冚家剷
九龍好似都有間有，但係唔記得邊間

國際一定得啦個個都

樓主玩健力，唔同嘅

我唔係健力混合玩法only

我都係mix埋但係搞到兩頭唔到岸咁

睇翻，1rm 咁都係4餅左右 (ifbb/wnbf)
普通人冇4餅會比人笑誇張咗啲
一間gym都唔知有幾多個唔洗比人笑

Bodybuild x powerbuild 咁樣loop 個prog

OP: 哪有女？你老母

咁樣先好再轉返肌肥大玩法果陣應該上得好快

的確係，而家我做肌肥大嘅重量都比其他師兄重嘅

有個肥仔中同玩左兩年都無都squat三餅半*3可能我唔想輸先咁講姐

真gym撚全部都溝唔到女

所以上到咁上下先轉返啦

每個人big 3 都各有強項，可能你嗰個係deadlift
同人比冇意思，同自己比最重要

Taobao搵到同佢D宣傳圖一模一樣

呢個真呀

岩岩已經淘左 順手買埋雙槓下個月做鴨填數先得

好彩我係偽gym撚

不過真deadlift 半年上左一餅 好撚癲

你偽毒姐

唔單止做gym，好多野都係
對得住自己就得，你接受到咪得，玩二餅咪二餅，驚乜比人睇唔起

我都係用緊條link果款，問題不大，錫住用，唔好掟落地囉

完全唔同人哋比又唔得以前p記果陣睇住個瘦撚同我一齊開始 佢仲要跟曬pt 都係繼續係瘦撚

集運幾錢

希望控制到

直送2400

你笑人姐

如果你真係大肥撚，到你練到咁上下咪到你食曬蘭桂芳d女，洗乜灰

好難唔笑 都操左咁多年 真係少少野都無得睇

我呢加係瘦撚黎不過以前95kg肥撚

呢隻

你教下人嘛
或者佢目標係咁，唔係個個做gym都為大隻，可能為sports performance 呢
當然佢亦好有可能比p記啲19教練呃咗幾年

笑甚麼，你都是偽毒！

應該係條友本身都hea
同埋我廢時開口阻D教練搵食啦都同佢地有兩句
btw操佢果個都算幾有料

有冇買bench
喱隻缺點就係太大，推膊到一半就會撞

真毒

一定有啦無bench買咁重做咩

掂

Cls

Bowflex?
好大舊
易唔易平衡？
點解會甩餅嘅？

啲骹位好易老化
少少移位就會kick死咗

個人覺得平衡都ok
點解甩餅可能有時教磅個陣攝住 我都係試過一次

thx ching opinion, 想問下呢款會唔會好大陣膠味同埋 有冇盒送比你裝住？

睇黎真係要小心玩
正版野都咁

無盒，係有油要洗乾淨先用
膠味反而唔覺有

咁佢送過嚟嘅時候係用咩裝住？

我建議ching唔好買可調式啞鈴， 雖然聽落去好似好方便咁

之前喺fwh 買過一對55磅dumbell， 唔洗一兩個月已經有一隻壞咗

佢較完啲重量之後有時會甩一塊餅出嚟， 好彩嘅話就裝得返上去， 唔好彩嘅話就好似我咁一直擺喺度

已買算啦 都係買黎用兩個月

3月中買3月尾黎錯貨
聽日收第二轉貨
不過佢扣實塊餅個扣係幾唔穩陣
唔知設計問題定因為老翻

佢賣1500蚊對
Powerblock 3000蚊對正版忽然覺得物超所值

紙箱+泡泡紙包住

正解

Ching 3000 蚊 power lock邊到買？

屌 咁咪又哂左1500蚊仆街😑
我仲係佢到買埋bench🤦‍♂️

上youtube 揾過下呢d啞鈴比較
跟住見得個評論話想見返以前塊面

呢款

最近喺Carousell買左個u-50 powerblock 冇包膠版，1400蚊包送貨，鐵之間碰撞係會嘈少少，自己接受到就ok，買多張迪卡儂500蚊凳基本上都夠玩，再大重量就真係買番正版

凳有研究過下
香港果啲咪又係淘寶
仲要mark up一倍
之後直頭係淘寶買左張正版power block算
連埋pull up rack 運費都係2400

淘嘅
Amazon 太貴
淨運費都3000蚊

記住帶車仔去買

岩岩發現hktvmall 1899

hktvmall 單隻計 （好似係）

海c？

換餅嗰隻啞鈴要幾錢？

ching, 你平時係用咩裝住嚟收埋㗎？

就咁擺檯底
因為日日用
就冇特登裝住收埋

可唔可以影一影實物幾大舊 驚太大舊比人屌

太多雜物唔影啦
不過一塊3kg 餅
直徑22cm，厚度4cm
2.5kg同3kg size差唔多
有8塊3kg, 4塊2.5kg同4塊1.25

你可能要自己度下夠唔夠位
唔夠就可能分開放
反正一塊塊疊埋擺

換餅會唔會好耐？

Set與Set之間慢慢換都係1分鐘內既事

咁都ok 喎 巴打嗰set 邊到買？ 想買set 40kg 推住先

係好多巴打中伏既NutroOne買
果陣睇完po揀左貨到付款
可能因為咁啱果陣開始返貨
都係一個禮拜內就到貨

依家真係唔知

我4月1買到依家仲未有貨
係咪真係玩幾日就爛9左？

師兄邊度買？

尋日認真玩左 10 set, 結論係代替唔到真鐵 , 用黎埋尾補刀就OK

淘寶買

Nutroone dumbbell收左貨
每舊膠嘅接合位都要飛邊
不過質素都好過紅色果一款
起碼唔似二手野同勁污糟先
十舊屎同八舊屎嘅分別

Powerblock 真係最好
真假都係
甩餅，大細方面都係好啲

山寨版只係玩果時比較嘈

同埋推既動作放膝頭係舒服，似傳統dumbbell咁係平面
Bowflex唔舒服既

都話落到最低都冇張力

我個friend都係嗰度買，但嗰度月底先有貨

但信唔過carosell 有啲淆底

我覺得係借力問題 , 用背脊做支點 , 好自然就借左好多背力 , 反而三頭感受上更好

因為要控制拉力帶個angel 用左好多細肌肉可能

胸係會痠 , 但程度只有平時 1/5 , 而且水份都幾高 , set 到 75kg 都輕鬆 10 下

都係買張bench買對啞鈴啦ching咁計慢做掌上壓可能仲辛苦

我叫好彩先咁快到
其他巴打開埋苦主po架啦

Btw我買呢款係扭螺絲鎖實d餅
So far 個幾月都用得好穩陣
不過其他巴打講果d 3秒可調式就唔知啦

飛邊飛到手殘
舊舊都係咁

點飛法 影黎睇下得唔得😩

我屋企嗰個係較重量時要有“噠”一聲 先代表扣實左 咁就唔會甩餅

你買邊款？

驚唔驚用耐咗，啲牙滑咗會甩餅

我用左一個月多d 淨係甩過一次 嗰次無噠一聲就拎起 其他時間都好穩陣
其實當係俾幾個月gym月費去買個啞鈴 我自己覺得

同埋我覺得要小心嘅位係 當你推完胸放對嘢喺大脾度休息嘅時候 可能會唔小心擰到個重量調節轉盤 呢個位可能會係另一個有機會甩餅嘅原因

呢間野我當年追左佢一個月先有貨 仲要唔話報警佢都費事應我 錢就一落單就收左

至於隻啞鈴 上面巴打話太大嚿 做有D 動作會阻住係真
但甩餅同埋壞我就仲未有呢個情況 (每次放落去個座都好小心好細力 )
暫時用左兩年

btw 佢其實都係淘落黎 買左先知 淘寶大部分都係呢個款 某D 香港網店咪會印唔同色同名

我係今晚11，2點落單
第日朝早就有人whatsapp約送貨
第3日就準時送到

佢有個缺點係你做完冇力但係你仲有輕手放 唔係就會裂

不過用aa超能膠痴返 用左一年都冇上面巴打講既問題出現

唔係有個卡位響底架咩 師兄上次係點甩

係網店買過舊款啞鈴
等撚左個幾月, 話報警加信用卡退款,

先送黎............

順豐, 義烏

淘寶？

當練control囉

我覺得香港網店個啲都係大陸造，同淘寶買一樣
衡量下貨期同錢，自己選擇

我淘左個bowflex款，如果用腳幫手上嘅話，個啞鈴面唔平均係較煩，有時會郁動到個較重量嘅轉輪。同埋放啞鈴真心要輕手啲 希望用到一年啦

香港網店,

不過我諗唔係淘都係大盜吧

想問係邊買？

decathlon 呢隻啦 唔夠再自己買餅加

靚野就呢隻 貴D

我都用左一年
甩餅問題好易解決 教重量要聽到卡一聲先
跟住慢慢拎出黎 睇下2邊餅數量係咪一樣
係就冇問題

其實我係amazon訂過隻正版Bowflex啞鈴 5-52.5lb
完全冇你地講到咁多問題完全冇甩過餅或者換唔到重量
買左5年，冇保養過都仲轉得好順

缺點就係用左半年就覺得太輕，太大舊玩二三頭怪怪地

其實係咪你地玩得太粗，當係gym room咁亂扔我每組都好慢咁放返去原位

巴打我前2日碌到ig有個廣告
間野叫gym lab 係咪就係呢隻？好唔好用？
有啲想買 但上面好多ching話呢隻係淘寶貨

正版 24kg x 2 要 $4xxx , 不過香港唔會買到

decathlon 果隻
短既兩邊最大可以30kg
長既可以去到80kg
自己買餅加 佢一塊20kg 餅買 但要成4舊

點放上腳做press?

當然唔會插住大肶推上去啦
我平時就斜少少 放半邊啞鈴上大肶
先再推上膊or 胸

巴打買幾錢？

呢隻係咪50lbs睇落好輕

邊到買好似幾正，係咪最貴包膠款

係50lbs,拎上手我覺得dumbbell workout 都夠用嘅

Tmall,正版，唯一運到黎香港又係合理運費

巴打係咪買過carousell 隻山寨版 是否可靠？

連運費幾錢到？

一路用緊都還可以

3.6K左右 無特別計

即係 $4xx 運費

佢運費$330支那幣 上埋樓

官集？

我見個隻同之前淘寶山寨版有d 唔同 好似全鐵咁 無咁靚仔 宜家又話無貨

店家自己順豐，同佢deal就得

包膠舊款無晒啦，powerblock 入左支那市場趕絕晒

可調式啞鈴真係睇落就方便用落就唔係呢回事
係心理壓力驚會甩
上面都有師兄講左塊片中間lock住個位有機會斷/甩
一甩成塊片要換，萬一做緊嘅時候甩就好危險
所以我都係買普通啞鈴算

用可調啞鈴係因為屋細無得揀呀，我有私人gym 房都會想用普通啞鈴啦

我上網買左啦，可調式啞鈴，用左一星期到已經試過擺入去既時候移位卡實，要搞一大輪先再用到，雖然係好慳位同方便，但好易壞咁

應該係普通可調式啞鈴最好
自己裝鐵餅上去嗰種